懷疑已經有藍絲扮家長接放學 ［發夢實錄］

前2日太忙而家先開post sor

比車牌朋友=最好用wtapps, 有証據

Share 埋location 比信得過既朋友 ， 每5分鐘一次，唔好怕煩

同埋以小人之心 度君子之腹都要架啦：我覺得車上面既水同食物都最好唔好食

push

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

好多會上義載嘅人冇ac

Whatsapp有得share實時位置

有無影車牌

建議各位仔女, 一上車向相熟朋友講你上咗架咩車, 最好影埋車牌
然後開手機全程錄音, 如果出咗事, 可能會用得著

怕佢係藍絲會打人所以冇影
因為我地多女仔

幫推

推

自己小心